其實有無人諗過擺返街站派傳單

依家我哋要做既，就係多番文宣，走出同溫層。
連儂牆已經開始係俾自己人圍爐或者淺藍，所謂冷感既港豬已經唔再care，甚至覺得連儂牆都係啲暴徒所為而唔再去睇。我地要贏就一定要走出同溫層，街站可以同啲淺藍理性溝通，或者再多多一個渠道去解釋我地依家做既野。街站都唔一定係最好既方法，所以歡迎手足討論如何走出同溫層
以下開放討論

願榮光歸香港

值得做！幫推
有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

街站我支持

幫p牌推啊

雖然我知同藍絲理性好on9 但係都要諗方法走出同溫層

係外國既香港人都可以一齊係連登出力！ 而家只係要你入黎推post

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。
4.外國巴打可以幫手文宣，尤其exchange學生，仲可以介紹俾其他國家既人
5.擴大和理非平台，快速文宣，一個巴絲可翻譯，另一巴絲亦可做搬運工，快速輸出文宣

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

推啊

光復香港

時代革命

有諗過放張凳喺地鐵站口，入面有晒唔同文宣，搵啲識講嘢既和理非輪更
不過諗唔到點處理安全問題

搵啲可以理性既手足去輪更啊

推到民陣入黎！一人一票對林女士提出不信任動議

唔洗勇武啊 依家要走出同溫層啊

大大力推啊

順便俾個機會和理非做嘢啊

兄弟爬山啊

幫p牌仔推行動post啊

tui

push

大大力推

pushhhhh